亞洲第一前鋒喎

連細蚊仔都挑唔贏就好心快啲死去當兵啦